發現男朋友ig follow咗好多後生妹

尋晚食飯個陣手機冇電，拎咗佢個部黎玩，慣性篤咗入ig度碌下，結果發現成版幾乎都係d後生靚女
佢仲成日like佢地d相…仲要好多都係d勁sexy既相
雖然話靚女個個都鐘意睇，但真係忍唔住會拎自己同佢地比
越比就越傷心，感覺自己好差咁

感

感情問題一律分手

分

分手啦 唔好害你男朋友

你IG咪又係有好多大隻韓星

啲女仔係出名既定普通人先

呢啲真係賤男嚟
平時一定成日去叫雞
sis我勸你快啲分手好過啦

gay

follow下like下都賤男你話有dm就話姐？

感情台厹

你冇拖拍唔好咁黑心啦

睇av打丁即係死雞蟲

一睇就知你就係呢啲賤男雞蟲

我女朋友推薦埋啲女比我follow

大佬呀，對你一心一意但係女都唔可以睇下，同唔比睇av有咩分別

我同佢拍拖個陣已經unfollow哂

follow啲仔你仲驚呀大佬

普通人佔大多數

但我真係好愛佢

有咩問題
睇av咪一樣

係街見到靚仔你又咪係咁
你條仔有冇話過你呀八婆
follow啲囡啫好似走左去叫雞咁
使唔使咁撚大反應先

我ig follow嘅異性 除左朋友 就得文宣巴

Btw 人地韓星 最多咪自拍chok樣比心 男既仲多布過女

作文都作得好啲，你話你順手click 入IG，咁即係你一早知佢有IG，佢follow邊個你駛乜要攞佢部電話先見到

咁唔撚掂
分手啦

你果件算好
我條仔直程走去買emilia miss pun啲相

分手啦 呢d男人智商應該唔過80

提名都知假膠啦，仲要上到熱門，不推文呀屌

On99

唔通follow呀婆咩屌你

你仆街啦上左熱門
cctai推拉師五分鐘內會入黎拉走你個公關公司出既post

我ex cap埋圖 點計

分手啦

其實正常, 唔代表D乜
男人性同愛分得好開

不推文thanks

你好賤 勸人分手

fol女關你撚事咩

絕對明白一諗到佢喺到FF就心都淡鳩埋

唔通佢可以一次過溝幾百條女?
除非佢有能力，如果唔係佢淨係睇啫!

相信你都會睇咗好多仔

俾個下台階比樓主

唔係條條女都係open ac嫁，唔用男朋友ac睇點知係咩人/咩樣同係咪後生女啊

睇女唔係唔得既 但全部都咁少布 姿勢又咁色情 我睇到好心酸

Pull

正解

Gay

有咩問題？咁睇仔囉

其實有人會介意嫁咩😂😂

你無野比人睇都唔比人搵黎睇 狗閪

打飛機就係賤男死雞蟲 咁你d 女人嚟m係咪性病做開雞？知唔知咩叫生理需求 你咪撚嚟m 啦臭雞 快d 死左佢唔好害人

有冇dm 人先

佢狗隻來

有咩問題

唔睇咪得囉
天下本無事 庸人自擾之
佢揀得你 唔揀妹妹仔就係證明左愛你啦

隔離飯一定香 溝到手港姐都冇用

但有啲真係會撩喎
出軌不嬲係睇有冇機會

dm下都都賤男你話有問價就話姐?
.....
..

有問價都賤男你話有幫襯就話姐？

睇下IG 都唔得

睇下女又唔撚得 分手啦臭雞咪撚害左條仔

正常

屌你唔好咁撚癲啦
同埋要驚就咪撚睇條仔電話

分分鐘睇到仲多嘢啊

而家睇女好似死罪咁

秒

幫襯過都賤男你話冇套中出就話姐？
中出過都賤男你話仔都生埋就話姐？

JM今日咁得閒開POST

同塔利班拍拖真係好撚辛苦

其實follow睇都算
張張第一時間like都算
你唔會知佢有冇私底下dm果啲女yo佢

感情台狗公係咁

分手啦
正常有女朋友應該唔會再對其他異性有興趣

啱

分手咪算 人又唔係一定要拍拖
拍拖有咩用啊

PR company fact checked

無L錯

公審隻臭鳩

就係你呢d死八婆臭八婆
搞到我地做人男朋友既玩ig都要偷偷摸摸
睇女咪睇女囉 又唔係yo女

睇下都唔得同佢地冇感情冇愛

死臭鳩

無人要就唔好害鳩人啦
睇下相就叫雞肉你自拍咪就係做雞

入嚟就係想覆呢句，俾你搶咗

樓主唔好咁敏感啦，男人就係視覺動物
（其實大家都係，女都鐘意睇靚仔啦）
我成日都笑9男朋友，又話唔鐘意整容樣，見人大波就follow
睇下唔代表會出軌，會出軌睇唔睇都會出
佢又唔係follow ptgf

我都有同老婆分享J圖
老婆係街見到D Sexy 女仔都會叫我睇
其實無乜特別, 輕鬆D啦

Follow靚女我明白既 但點解follow d女個個都咁少布同咁賣弄色情

其實最主要唔開心既地方係佢follow親既都好sexy好色情

依條女真係好嘔心，一開始玩埋啲蟲已經覺得佢on99，即刻blk9佢。

直覺幾準，佢真係on99

有啲懷疑男朋友係基。。。

diu ....自己follow靚仔又點計先

最後佢淨係 diu 你咪得law

男朋友發現咗呢個post 佢應承咗我會unfollow

自己增值下 一尼有翻自信有安全感 又多啲選擇

男朋友ig follow